我覺得連登要整一個左膠黑名單

而家風頭火勢
仲有人講民意、借口同埋仇恨蒙蔽論呢種思想歪曲嘅言論帶風向
估計十有八九係左膠或者鬼
我覺得係時候要整一個左膠名單
no matter現實知名人士定還是連登會員
最好連tg搵仔都可以公開，以防止義士出事
如有連登左膠亦都可以喺度公開
等其他人可以block晒佢地以正視聽